想搵本「半世紀的天使」（急）

女朋友好想好想要呢本書，黎緊佢生日好想買黎送比佢

好多地方都搵過 呢度係我最後既希望

搵二樓書店，pm佢地叫佢地幫你台灣訂返黎

出版社缺貨中現時未能為您訂購

pm佢同佢講話本書對你好重要，只要質素ok二手都照殺咁佢會幫你搵

試試先 唔該哂

希望佢搵到比你